「寶林人入嚟」有關寶林新街市

「寶林邨人」
寶林街市岩岩翻新完，例牌模式，有冷氣環境的確好左。
但相信大家行過舊街市既人都知道，有間賣三餸飯及煎釀三寶等小食既舖頭，響寶林開左近30年，它叫「正興」，過往它用非常便宜既價錢做招徠，2-30年來養活了好多學生，包括我。
「正興」響近新街市都有繼續營，但因為新街市既業主，因一個「理由」（懷疑係有私家生意賣同樣既野）（已經發信去街市，未有回覆），禁止「正興」開爐炸/煎野，令「正興」冇得賣煎釀三寶同煎餃子，可知道它有一半生意係來自煎釀三寶，街市業主咁做係完全扼殺左一間老店的生存空間！

真係奇怪，燒賣王子既分店，大部分都響「香港街市」期下既市場入面。點解既點解既？佢又係有餃子小食賣架喎！！！

#無良業主 #會唔會係藍

推

用咩理由唔畀人開炸爐

有相同既野！ 但賣緊個個都係業主開，又貴！

可以咁架咩

圖中燒賣魚旦煎餃，業主既燒賣王子都有賣，宜家小店要封左呢3樣野

佢賣$10/16粒，燒賣王子$15/6粒

推爆

幫推

推爆佢呀

正興抵屌
不過宜家裝修完啲鋪頭好似冇乜特色
行咗個圈都冇乜興趣
手足有冇介紹
Btw還我粉仔

粉仔傳奇

幫幫正興，救得就救

$10/16粒魚蛋呀！
$10/12粒燒賣呀！

粉仔佬之前話新呢到太貴租。無可能做得住⋯⋯

踩返單車，買爆佢

我都係由單車買⋯⋯買到佢終於有鋪位

無粉仔既話成個街市執柒左去都唔可惜

木頭車，寶林夜市年代食起

呢間食店我見佢好照顧老人家，我見有D長者會要一個三餸飯兩個人食，佢地會問D長者夠唔夠食？真係會比多D飯同餸架！我強烈譴責香港街市打壓小商戶！

查下燒賣王子老細係邊個

10幾年前寶林夜宵盛世
依家執淨返兩檔仲係街市生存

寶琳人推

不如睇下慧安園有無舖位租啦

街市咁樣翻一翻新一定又加左租

不過又無理由裝修好曬先黎搬舖

推一推

糖水都只係加左少少抵

但當時夜晚d嘈音係過份左，的確係嘈倒樓上住宅既，無得隻眼開隻眼閉

又係領展 X 建華

咁平好想食

以為開翻有餃子食點知得翻腸粉
明明燒賣超好食

邊撚到好 有冷氣嘅街市仲臭左

好掛住食得喜

想咸

以前成日落去藍妹+串燒宵夜

可能見過你

唔洗問
一定關業主事，
不過個街都係等死，咁貴租

好掛住串燒$10x套餐

尚德街市翻新完會唔會都變成咁

而家想夜晚啤啤佢+食少少宵夜都唔知去邊好

唔怪得前日行過唔見佢有賣燒賣啦,
仲以為冇貨添

真
直頭覺得自己無左個避風港
呀姨世界第一